有冇人用緊Fitbit Versa 2 加iphone

想問可唔可以係錶到回覆Whatsapp?

得罪講句用iPhone就用翻Apple watch啦

太貴了，窮撚一名

用過1代，只可以覆default message
但同其他品牌相比，除咗電量可以幾日一差之外冇任何優點
個os lag到死，又少app，整體感覺不佳
如果budget所限，寧願買Apple watch s3，仲平過versa 2